17岁时，她参加了杜兰戈作曲人博览会（Durango Songwriters Expo），这是一个由30名音乐行业专业人士指导200多名与会者的峰会关于贝斯歌手梅根·特莱纳的《仇恨者》和她的两极分化（不太可能）头号热门歌曲《马洛·斯特恩》2014年10月7日《每日野兽》
六十多年后，人们仍然坐在永远流行的埃姆斯椅子上。伦敦波普艺术设计展15张最疯狂的椅子| ChloëAshby | 2013年10月23日| DAILY BEAST
我神经质的犹太母亲每年8月都会打电话给我，提醒我在流感疫苗用完之前打一次流感疫苗。避免下一次西班牙流感| Ilana Glazer | 2013年1月21日|每日野兽
三十多年后，收购仍然是一个非常高的个人秩序的创伤。本·阿弗莱克的《阿戈》对伊朗的怀念|罗亚·哈卡基安| 2012年10月27日|每日野兽报
在经济真正陷入困境之际，这是否会归咎于其他人的战略成功？奥巴马的竞选王牌|迈克尔·梅德维德| 2011年7月13日|每日野兽
他就像一只苍蝇，注定要在蜘蛛的某个社会里度过一生。美国素描|查尔斯·惠布里
他还感谢他的良好服务，并告诉他选择一些他的财产，因为他会得到任何他想要的。黄仙女书|多种多样
我们的包厢里有一些大使和奥德伊波尔的马哈拉拉拉纳的已故导师。来自Hindostan的洞穴和丛林| Helena Pretrovna Blavatsky
他们是二十个很像比利的红色小恶魔，还有同样数量的小骷髅，都摇动着手脚。营火的威诺娜|玛格丽特·维德默尔
我们都会在几秒钟内受到20多个重力的作用。阳光下的地方| C.H.泰晤士河